LM嘅手足 多謝你地參與罷工

你地LM罷工嘅影響力高好多
希望之後有罷工你地都會繼續參與
記住
光復香港 時代革命